警方拘捕十四人涉嫌去年8月18日、10月1日和10月20日參與未經批准集結，

點做好防守